【純統計】有車牌既入黎

正評 = 2號牌，真男人
負皮 = at廢牌

揸住個廢牌 唔好話比人知自己識揸車

究竟真男人多定廢牌多呢

連登得兩個廢牌咁少咩

25:2

2號牌俾盡你咪小學雞。

考咗2腳極力子再返嚟嘈啦

純統計呀 屌你老母 我鬼有嘈呀
廢牌係咪咁撚敏感 on9仔

老美AT牌換2號牌，醒男人

呃正評

大家鬥貼車牌睇吓邊個冧把多

甩咗P未呀

我得1號牌
是咪半廢人

廢過1a. 做男人做到咁。唔死都無用

唔係1 2最多咪考到老電牌，中型以上都要棍啦

定係你揸的士

我考車牌時，駕駛學院仲喺黃竹坑呀

20歲有2牌算係咁啦

有2號牌唔代表真係識揸
我1 2牌3年 未揸過mt

講緊統計入黎投個票
上面要貼個車牌出黎做咩

揸緊棍波車留名

我覺得有18牌以上既先係真男人

我數極都係得16，定你計埋眼鏡同其他？還是你戴助聽器？

只知道呢d，有特別車真心唔知，求指教

利申現年21

佢講緊個code，18 中型貨車同埋打後味果啲

恭喜你成為連登第一界衝出嚟柒候選人

屌你老母
講緊牌照類別呀
沖出黎柒

咁人地冇寸你，你咩事咁大反應？

最想要16號牌

真心吾知你係咪弱智

考10係咪送埋4 5 9 ？

利乜野申 21甩P有幾把炮呀 大把人得啦

咕哩佬黎姐
真咩男人丫

2雞野都無wor點養車

又係班考到棍嘅覺得自己好威威
點解而家會多咗咁多呢啲自己打飛機嘅post

其實佢第一句根本無諗住串人
只係有傻仔睇唔明佢講「2腳極力子」點解,以為人地串緊佢啫

PS.要用2腳極力子嘅車,其實得大型車先要
其實已經表明佢有18以上嘅牌,然後個傻仔以為人地廢牌

好亂，係係咪搞錯左角色

借問聲各位棍van大佬學幾多堂先去考？

1 堂就去考啦

多謝指教

AT 自問唔洗揸搵食車 又揸唔起跑車

1a

拎2號牌黎打飛機真係好柒好小學雞

新出跑車而家都自動啦
利申 2牌 考黎玩舊車

咪係...咁都好攞黎打 係咪覺得自己好威

吾你娘 我真心既

聽講做政府工既先有得有16 真唔真

係呀 廢老集中地

又玩貼車牌
貼車啦屌你老尾
貼個牌有撚用咩

係，但 5 號要另外讀兩日 full day 嘅 course

揸17都叫廢牌

利申：我冇